（給文宣建議）其實會否太易進入到立會 有可疑

好明顯